17歲男愛上43歲OL 飯店激戰5天！父母現場目擊傻了

一名在日本東京都港區工作的43歲女OL，去年12月30日和一名17歲的少年，在奈良縣的飯店忘情「激戰」5天，少年父母察覺有異，前往查看，才讓案情曝光。女OL也被依違反《奈良縣青少年健全育成條例》逮捕，全案調查中。

據《關西電視台》報導，女OL去年秋天在網路上認識住在奈良縣的17歲少年，兩人相談甚歡、互有好感，很快就墜入情網，女OL甚至在去年12月30日前往奈良縣，要和少年一起迎接跨年，並一同在飯店過夜。

據報導，少年當時告訴父母，朋友來找他玩，因為朋友住在飯店，所以自己也要在飯店過夜。之後，便和女OL窩在飯店瘋狂纏綿。

對於兒子的說法，其父母一開始就覺得不對勁，且兒子一出門就是好幾天，所以1月4日決定直接到飯店去接兒子。誰料，一開門就看到兒子身旁站著一名陌生女子，年紀還不小，當場把兩老嚇傻。

經警方調查，雙方表示沒有金錢上的往來，少年更直言：「我想和她(指女OL)在一起，我們已經發生肉體關係了。」對此，女OL雖坦承不諱，但聲稱不知道少年未成年。

我入到嚟.......

AV劇情

43歲男，17歲女，又會有堆人話禽獸點點點
心智不成熟點點點

如果

有請梁家輝

而家
快點強姦我

快點強姦我！！！！！

hello 無圖

傻眼 乜圖都無

圖都未有喎巴打
等間又當冇講過？

永遠冇圖

同人唔同命
17歲我仲打緊飛機渡日，打到今日都未走青

正常

呢D就冇圖

熟女正呀
btw hello無圖

各位巴打唔洗客氣
即刻屌柒樓主老母

我唔會

條女一定好正

有冇43 歲OL 示意圖

Jm9

新聞有

點解無圖

伯母很想要？

moto

笑撚死

一個43，一個42

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

示意圖

呢個常見咁多

屌你老母

笑撚到我

jm9 笑到仆街

年紀輕輕性技就突飛猛進，終生受用

呢個乜鳩mv黎

17歲都唔做得愛有冇搞錯

騎劫左個post

屌
無圖都照講
放過細路 要搞就搞我
絕不後悔

宋熙年都好似有40歲

諗起逃恥個50歲女人同後生仔一齊

放開嗰細路啦等我嚟啦

Seed

一有圖全部抄名日後bin c

日本嗰段新聞都冇圖架

呢度啲人係又嘈，唔係又嘈

年齡唔係問題

留名系統啟動
請勿負評干擾運作
系統成功啟動

狼吞虎燕vs 精力旺盛

男女好平等

哩位感覺膠膠地
大家都好似吹大咗

宋熙年（英語：Sarah Song Xi Nian，1985年8月9日－）
35啫

呢張GIF仲正過條女

不過謝安琪都係整容

俾安德尊屌到殘曬

屯門水渠蝦就有圖
43碎OL就永遠冇圖

快點

OL把聲勁温柔

日本好多中年女人都打扮到好後生
如果keep 得好應該都呃到人

唔明有咩問題
17歲犯法咩

笑死

好正咁

年少不知富婆好
錯把少女當成寶

17 ge 男仔真係可以瘋狂做愛都大把貨

...

請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我請43歲OL快點強姦我

痴線 ....

所以我好歡迎個女OL 比人逮捕
男女平等就係保護未成年嘅男性女性

狼虎之年

43歲女OL

seed呢屌你

9唔搭8嘅示意圖都當係？
我講関西テレビ嗰段日文source,你貼段台灣翻譯出黎把撚？

On9個ol 樣衰咪又一樣畀人屌

條熟女肯定成日嗒d後生仔，所以先keep到咁索呢！

把聲勁溫柔

從來男女就不平等

日本過咗20歲先算成人呀

塊面(咩)撚左。笑死

LM

一個識得令相片中人樣變到識得郁嘅網站

埋單巴真係好高汁

正到仆街一個初出茅廬鬼咁緊火，一個狼虎之年，襯到絕

做乜鳩

菅野美穗

Av女優18歲出道喎

你係未搞錯咗陳智燊老婆

係 我想講宋芝年

屌你老味
仲誇張過《中學聖日記》

屌 我想講宋芝齡

阿姨我不想努力了

阿姨我不想努力

Hello moto

屌那星圖都冇學人開post

想問犯左咩罪

藍絲，不了！

陣間真係有圖, 又話幻想破滅唔好咁啦

母傻了我明白
但父真係有嚇親咩?
「傻仔做咩唔預我？」

諗起香港單補習女教師

43歲狼虎之年一定勁撚大食

老豆見到： 仔。。。。你做乜唔叫埋我

激戰5天

Lm

姚嘉妮就真係正喇喂

我都想

吳婉芳咁有錢又唔係做娛樂圈，使乜整容

精盡人亡

女人就係怕變老變醜㗎啦

中學聖日記 完全加強版

原片係咩

TL韓子亮冒死大義滅親！IG公開同元朗白衫叔父決裂：「屌你老母」

你情我願有乜問題
係爭一年先十八姐

lm

日本好似20歲先係成人

17歲男第時應該係仆野高手

大多人都盲摸摸自悟
唔似佢有好師傅指導

純文字你講乜撚都得

父母阻扑野

但十六歲可扑嘢
飲酒反而要等廿歲

上得床，你就唔好怯，怯，你就輸成世！

估錯國家

個個算好靚喎認真

唔係普通OL，係會社役員真識食

等咗好耐佢都好似痾唔出屎咁

姐輪

5日 咩都玩齊

好想同中環OL瘋狂做愛

隨時仲大個條仔個老母

女人可以中出飛男人唔使負責？

實好正

有圖有真相

東京都港

奈良縣青少年健全育成條例

43歲應該好飢渴係床上會好主動

No?

日本最低合法性交年齡係13歲

未亡人洗撚整
又唔洗做 又唔洗挨
後生開始keep 點會殘
你都真係膠膠地

好撚正呀比熟女姐姐教做我做愛破處

你係佢粒卵呀？
話佢個樣膠都唔撚得

屌 估錯國家 估以為台灣

你唔撚識未亡人就認啦
重死撐爛撐托咩

未亡人唔可以整容？

咪話左人地洗撚整咩豬西

唔駛整等於唔整得呀？收皮啦弱智

漫畫老處女來

邊度靚
不過新春特別版又分左手

係咪公司董事？定係高層？

石田百合子，51歳

你這是在工三小？

浮現起風間老師

明顯係講緊套日劇啦
漫畫佢畫所有人都奇奇怪怪
唔係套日劇邊有人知呢套野

算保養得好架啦講真

內田有紀 ，兩年前嘅相

而家45歲

統稱「○○役」的如「專務取締役」、「監査役」等，稱為「役員」，此外也有幹部之意。

power_off嘅招牌嚟

咁你正皮咗未

識唔識規矩

你講即刻負皮

咁唔講了
手下留情

識做，我重未撳落去

好想屌姐姐

畀個正皮我幫你全家祈福

我全家都好幸福喎

幾時有人將梁家輝改成習近平！咁好驚啲！

做咗第91個正皮

恭喜施主回頭是岸

之後繼續負皮

help u save auntie
ABP-899

因為女仔呢個歲數一般係度諗緊拍一場轟烈既拖
男仔呢個歲數一般就係度諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女.....etc

一個知自己做緊咩一個唔知
你話呢

佢真係正 我屌

OL黑絲誘惑

seed

Yes!

屌
43歲似被佢侵犯多過破處啦

直情要強姦我啦

dlgh 圖呢？